講夠生命麵包未？

俾返d士氣返黎得唔得
依家係咪休息緊定還是想穩保區選進行
希望大家集中返 我地已經失去左好多